去完日本 番黎比人收我3000蚊數據費

早排去日本 全程用wifi蛋
番黎比人話我用左14mb漫遊數據 要收我3000
有冇得拆？

咩台先

睇下咩台拉

3

呢個年代仲有人會開住漫遊？

熄左一部唔記得熄第二部

比錢啦on9仔

1個NUMBER兩部機用?
如果唔係你講另一部黎做咩

冇熄就冇熄架啦傻閪

咁抵死啦...
比錢啦!

重有人用蛋..?
唔係sim?

比錢 用左就係用左

利申 前 3 IT狗

咁你問題
抵啦

你既問題 唔熄漫遊預左中伏

冇計 漫遊就係咁撚貴，有次我用左10分鐘漫遊上whatsapp 都俾cmhk收撚左$200幾
樓主唔記得就自己問題啦，比左錢就唔會有下次，爽快啲交錢算數啦

唉 最慘我係長用wifi麻

記得有見過高登仔賴皮唔交俾人出律師信
不過出完都唔交應該唔會上庭
最多block左你個名唔俾再上台

問下可唔可以當你用左日計/數據套餐，有機會會平d 。
當去左5日，$168*5 咁用。
不過未必得。

你咪試試同佢扮傻waive
但其實點解漫遊會咁貴

溫馨提示，
3有專門的追數公司。

以前讀書時代，
試過上個月電話費無交。
（忙project , 朝8晚10咁反學）
時間上唔經3的電話店。
佢就搵追數公司打黎追我。
區區$1xx 者。
惟有放學即刻衝去交，然後即刻cut 埋台。

當時的萬眾比我拖3個月。
（每個月都係$1xx。）

你用人地國家既台呀
收得貴都合理

應該即刻有sms提你架喎
話你數據量急升跟住收9你幾多錢

利申: 上次去日本睇到sms先知中伏

我d sms就係番到香港先彈出黎

上次去德國, 一落機先記得CLOSE 數據,
用左0.1kb, 我真係好想知用過乜野先可以用到0.1kb, 呢0.1kb 值3蚊

磅水啦

email

轉左用儲值卡好耐 自己充錢入去果隻
無錢就無錢 唔會扣突

雪地跪求啦

當買個教訓

一陣就會世界大戰
就算用左都好
好多人會出黎覺得收費唔合理
交錢=港豬=大公司㩒住黎搶

Cmhk唔係一日最多收你48咩

成班撚屌答飛機又唔熄電話又唔開飛行模式

啱，係有追數公司寄信去你屋企 我老母開信以為我借大耳窿

中伏

電訊商有得預設唔開數據漫遊
真心咁既服務有用兼必要， 對用家對電訊商都好， 少d爭拗

利申用 csl.

係，可以同佢講開漫游唔要數據，剩係要收電話同sms，開咗數據漫游都唔會中伏，3台都可以咁做

為保險都係熄咗佢

直接cut 左個漫遊數據
同埋去旅行我都唔會用wifi 蛋 又要拎多舊野
又怕唔小心hi 到/屎忽撞棍用左數據
我都係直接用sim卡, 點都唔會charge 到我

你有冇開飛機mode?
你純粹開住mobile data又開wifi, 等佢自動用wifi?

agger
換sim一定最穩陣

咪就係， 正常絕大部份情況都唔會用數據漫遊， 一開始就熄咗佢就可以一勞永逸，但實有戇鳩咁都唔做

咩年代仲有人開漫遊
全世界有wifi
同埋我一定買sim 卡
on9先買蛋share

自己開左漫遊 仲想點, 俾錢啦

Rip

用左唔比錢

蛋又要叉電，又要去交收，雖然做到好平，但又要拎多一舊野行街，真係唔方便

我係洪水橋用左漫遊，Smartone都照話境內用漫游都係好正常，鐵價碼不二

你啲背景apps囉

用開SIM卡 一上機就換定卡
完全唔洗煩乜尻野漫遊

政府廣告都有播

用咗就畀啦

3台 唔用增值服務要迫你係3台開漫遊

但最緊要自己手機熄左咪無事

比錢啦

用咩電話 default 會係開咗數據漫遊?

iphone x

係咪咁就唔會中伏？

我都用x
數據漫遊都手動開

咁既SETTING下老婆試過比SMT話有用到漫遊, 話要交多$300幾, 我話明確係離境大堂前已經故咗飛行同無開過漫遊, 垃圾SMT同我講話咩可能因為接近離境區都會收到其他地方訊號架, 我即係屌佢老母問佢識唔識野. 洗唔洗我係屋企就熄定電話唔用佢服務? 你個台廢未離境就要我接收到其他國家訊號關我撚事咩.

最後我堅決話唔會交, 然後我每日都打電話上去投訴.最後唔洗交.再送返幾百蚊垃圾配件卷比我.

咁貴嫁咩 我用果時都係收我30幾蚊

睇你咩台

CSL會有啲day pass ，叫佢收返Day pass錢，冇咁傷，幾舊水了事。
其他台就唔太知

但一般你如果厚顏無恥打上去嘈話會告上報，消委會等等，佢地都會息事寧人，wavie左佢。

另外如果係iPhone，下次記得關左個wifi協助。

錢一定要比. 一係同佢講數

咁撚貴 HKBN日本一日$68任用

14mb 3000蚊都幾貴

喺呀，上次去澳門用左1.5mb 俾3收左千幾蚊
最尾打咗去3
轉咗收100幾

停左個漫游數據啦下次，可以向電訊商要求停左佢

仲用wifi蛋低撚死，比錢啦

差不多經歷
又係話離境附近有機會收左其他台
話我用多過1mb所以無得唔交
即刻屌佢老母問佢咩叫附近
100m定200m
出黎做野醒少少啦
講埋啲完全唔具體既野
最後無收

MOLA MOLA 自己ON9咗 依三千銀當破財擋災

去日本一定係用泰國卡 又快又順 wifi蛋又要帶多舊野 又要攞又要還

抵

漫遊功能永遠關閉，換咗幾部電話，呢個功能都未試過開，免麻煩。

仲有人用3

我冇開過 係唔記得熄

有開plan同無開嘅收費
每個台都有呢啲漫遊日plan架啦
無開咪同你逐kb收囉

電話個漫遊功能唔係萬能
當地電訊設備唔配合,基站無漫遊訊號比返電話一樣照上到網
你同3拆最多咪打折頭比你,
3佢唔收你錢,NTT/軟銀都要同你收
呢舊錢點都要比

人地收咁貴就係要賺你呢D傻仔錢

真係痴撚線，原來會咁，年中呃啲唔識野既人特別老人家同港女呃到好大喎條數可以

14mb 3000$

通常我香港入閘前就急急腳刪左數據

你咁講都係公司問題點會轉嫁落客身上？港豬真係港豬
我一日仲係香港境內你就係要提供到正常既服務架啦

柒頭先上台

講外國當地

default開左data roaming？

唔明點解漫遊仲要收錢
3uk 已經可以免費係100個國家用數據 包括香港

仲拖緊114$

開頭寄大字信
有d 收數佬call
老老實實佢地邊得閒為左百幾蚊片你
罐紅油都買唔番

打死都唔交
3 永不錄用 幾平都唔用。

香港不尋於地球任何一部份. 之前三星已經示範過

漫游內置熄左
交錢啦

去完飛田叫雞想呃老婆係數據費

咩料呀
而家部部電話default漫遊數據都係off架喎
你自己手殘開咗咋？

咁應該有單睇既

人仔台試過 死都話冇用 叫經理講

依家唔係有封頂位咩? 仲會收幾千蚊

正常漫游唔係應該自己關咗嫁咩？
用咗就冇得講啦人地明碼實價
下次最好用simcard等上機就換定最穩陣

關左漫遊smartone 都收我兩無形wifi 蛋日費$138。
之後佢check 左我用左4kb 代表我冇開黎用，下期單退番比我

歐盟就立左法係歐盟內唔會再有漫遊收費，而香港都免費係因為3uk用番3hk服務，所以先免費

之前係電訊做過漫遊

咪唔好交，我就唔信有收數佬上門拍門

我係科技白痴
有個好無知既問題想問下巴打們
我係香港用wifi開vpn連去US
應該唔會收我漫遊或者其他數據費架可？？

係法例問題
大陸訊號強 射入香港唔犯法
香港射出去就犯法

你又啱嘅 但係一般漫遊唔喺幾舊水
我之前1.5MB收左千幾蚊 咁又好似多咗少少

點具體 你on9
上網記錄埋你位置離發射站幾遠

咁所以呢樣係貴公司問題, 唔關我事架喎.
你因為呢樣野要客罰錢?我就點都唔會比你, 果300幾蚊打官司我都無所謂.

明佢講乜, 總之係香港境內我理得你

其實呢啲嘢要自己保護自己
去開邊境地區同南區嘅，咪打定短碼停左個漫遊佢。
真係要用咪打短碼開返
自己唔保護自己，洩撚左怪其他人？

依家d電話，漫遊預設係關閉吧，我從來都唔搞佢，佢係關wo，你唔搞佢，佢又會開咗？

想問漫遊數據成本幾錢GB?
電話公司收我地0.15/KB
成十五萬 1GB都癡撚線嘅

海外公司應該有定價

咁你手機自己用漫遊關人地公司咩事

未睇內文 我估3台

係咪痴線. 你係香港境內, 收到其他訊號而CHARGE你你咁都接受? 做人做狗真係自己揀.

3台嘅話
開左個roam lite daypass佢啦
唔用唔收錢
唔小心用左都係幾十蚊有500MB用
幾十蚊好過幾千蚊啦

唔交電話費重拎上黎講
講到拖人數好應該咁

求答

如果係你唔小心，投訴好似可以回一半(csl)

打電話上去吵佢
話自己舊客戶，可唔可以減d 然後佢會逐次逐次遞減，最後唔洗你交
之前試過

屌解唔換卡

hi 乞衣

呢D就當然係公司機密

手機跟強度去搵台
香港訊號射出香港係犯法
大陸訊號射入香港無問題
明白未?

人地明你講既野又點？唔合理就係唔合理架啦
你都on99

屋企有時開左wifi
都會食左數據（唔係斷左wifi)
所以轉飛行 同要手機set左關閉漫遊

就算用wifi蛋我都會拎張sim卡出黎

我自己就手機就關左漫遊同手動search台既

最簡單係開飛航模式後再開wifi

有錢去旅行 無錢比3000？

做得好 佢地就係博你地唔敢出聲

其實消費者點解會無權取消漫遊服務